【冇電都用到】八達通進化！夥三星推Mobile Pay 嘟手機就搭到車

八達通公佈，伙拍Samsung推出「Smart Octopus」。只要將八達通加入Samsung Pay系統，就可以拎部電話當八達通用，除搭車外，可以用於停車場、出入門禁、零售商店等，更可以翻查最多40個交易紀錄。

根據介紹，即使手機關機亦可以用，就算無電都可以用。增值方面，照舊可現金或自動增值，更用用samsung pay 信用卡增值，額度為300至1000元，惟八達通公司會收取2.5% 手續費。八達通指，Samsung Pay 的Smart Octopus 與一般八達通卡無異，12月14日，即星期四可以開始使用。

如果用現有八達通卡轉移到手機，卡內的日日賞、乘車優惠、門禁、餘額等均可轉移至手機，但轉移後原有的八達通卡就不能再用。不希望失去舊卡，可以在內開一張就的智能八達通。

首屆段只適用於成人及長者八達通，手機方面現支援Samsung Note8 、S8、S8+。

垃圾

不希望失去舊卡，可以在內開一張就的智能八達通。

幾好咁喎 不過佢UP乜春

android 狗也不屌

但轉移後原有的八達通卡就不能再用

乜即係日本suica 入apple pay 咁

我十年前已經識釘張50蚊係100蚊紙上面啦

佢係咪有語癌

應該係語音輸入又唔翻Check

我估佢打錯字姐
如果冇理解錯咪即係開張新卡
因為一入咗電話 張實體卡就廢咗

“實體八達通經轉移後會被取消而不可再用。並只適用於印有9個數字號碼（即8個數字加括號內的1個數字）”

root 機都唔用得

八達通公司會收取2.5% 手續費

你唔洗擔心 小童未有得用
乖 去做下閱讀理解先

只限用3叔pay增值only
可去7仔,mtr個d no charge

無電都用到仲有咩保安可言

咪係
好似本身張八達通咁日日都要叉電就最好

apple android pay 電話有電用
電話無電實體信用卡亦用得

八達通完全同用家脫節

轉用apple pay android pay就係因為有tokenization

加密無人知卡號 保安得到提升

依家八達通完全為做而做

熄左機都得

我洗鬼入落去電話咩

成個project 都低能, 部電話拎去整, 張卡作又廢, 即係冇撚用